【極速On9】我係一個不良MK妹，入咗名校度讀。[4]

聽講十個入嚟睇呢個故嘅巴打，
有九個巴打都係有顆少女心。

第一個Post
電腦版:

手機版:

第二個Post
電腦版:

手機版:

第三個post
電腦版：

手機版：

紙言
請幫忙入去F5下，單日人氣文章排名第一位會有$10

青如 Facebook page

Push

推啊

推爆隔離先啦
btw 今晚11:30出文

lm

留名

新po留名 推呀推呀

開新post無文？

車尾燈都見唔到

頭搖又尾擺 飛翔境界 不想放大只想放大被放大

新post無文，懂唔懂規矩

劉明

文呢

推

想問係咪推爆左就有文

LM

報告：post 已推完

lm溫完書睇

留個名先

流明

精神食糧

專心唔到溫final呀

偷偷留下正皮

屌聽日最後一科final

新post無文！？

留名兼追文

原來絲打把聲好好聽 ，定係我太毒得我覺得

四字留名

留明

幫手推
希望樓主出快d

留名
我要文呀

文呀 我要文呀

文呢文呢

點解仲未到11.30

青絲把聲好好J
essay加油

push

把聲好好笑 Jason

留���

新post lm

文

新post繼續留名

新post留名

新post 咁文呢

成3版都仲未有文

文呢下？

等我留個靚名先

留留留名

仲可以無文既 大家唔好再推

留名催文

絲打寫得好好
加油
文呢

支持

我要閪女人

四頁都未有文

短毛貓出嚟say個hi

一個post文都唔知有無五頁就俾你地推爆又開新post

等不到樓主出文了 已很睏

已十點

等緊2330

新post 文呢

留明大推

入嚟俾個正皮先

好耐冇睇過依類故

推一推

無文就咪開啦

推到1001

110都未有文

仲有一個鐘

新Post流明

痴撚線

文呀

一鍵留名

青如姐姐又話10點半到出文

文呢.......閪女人

閪女人

出得咁慢唔追啦

求下你快d出啦

金翅仲想賭咩啊

開新post 冇故

你睇我唔到留名

再推

大家俾少少時間青如，青如佢已經一得閒就打文，基本上無抖過

btw 今日本喵煮煙三文魚carabona, 有人有得睇無得食

我有個女同學好似閪女人咁 表面女神 內心好邪惡

咁又一個post

唔講咁多，一入嚟一野正皮左
Btw 文呢

一直覺得青如呢個名好熟 原來係之前小強個po記實左
嗰陣仲以為係紅巴嚟

正皮留名

okay jason

原來佢就係Jason

Jason?

準備睇文

新讀者留明

我要文啊

Jason bb

Boyfriend ?

痴線又一個po 同考第一中出女神有得揮

感動死多謝你，我之後寫你寫好啲啦

7分鐘

曬

jason
佢唔出文就你出啦

二刀流名

之前見佢咁用力推post
同青如絲打啲互動咁多
都估到少少架啦

今日先開始追 諗住4個post有排睇 屌！咁快live左

1 min left

出文未呀閪女人

打情罵俏

2330

青絲都話唔好咁叫佢

2331

夠鐘啦

痴線，文都無就7頁 btw青如姐姐唔催你啦

jason bb都出到聲就放你一馬

好閃 嗚呀

好sweet 呀你地

新post仲未有文

好過分囉，文又冇之餘仲要食閃光彈 ，唉我都係出返去算啦

閪女人又話11點半

Sor呀紙言追文無留意

一直望鐘等緊

新po 8頁 無文

正皮留名不解釋

8頁冇文
繼續推
有冇手足一齊

青如已經爆seed 打緊，大家請稍等，多謝各位

過左11:30喇

理科人表示創作力係零

Jason

話說 樓主真人漂亮乎

辛苦曬

jason i love you
利申 巴

短毛貓負責娛賓 安撫下啲憤怒讀者

Jason係咪覺得自己好靚仔
我都覺

我都想男朋友代我出面
條契弟成日推我出去

踢佢春袋

笑死

「Nick？」呀鋒先將我拉埋一邊叫我呢埋係柱後面，之後行咗出去搵呀Nick。

Nick眼神有啲閃縮，似乎唔想同呀鋒打招呼咁，但比人撞到，唯有企咗係度。

「呀哥，我幫你買咗枝冰水呀，頭先我……」Niki係Nick嘅身後行出嚟，見到呀鋒嚇到企咗係度唔敢再行前。

「Nick，你……做咩搞成咁嘅？」呀鋒其實一早係我口中知道咗咩事，但為咗顧住Nick嘅感受，扮到咩都唔知咁問佢。

「冇事，多謝關心。」Nick貌似心情好差咁走咗去，而Niki望咗望呀鋒，就拎住枝水追咗上去。

第二日返到學校，Nick冇返嚟上堂
Mr. Lo話佢請咗病假，叫班長唔駛等收佢功課。
至於Christine返到學校仍然扮到一切如常咁對我
就好似從來冇撕過我筆記，冇send過性感照比呀鋒一樣。

反而係我
做唔到好似佢咁咩事都冇發生過
唯有用各種方法逃避開佢同Joyce
一時話去廁所，一時話去買野食。

「唔該……」小息嘅時候，Niki過咗嚟我哋班房。

「喂，呀Nick個妹喎！咩事呀？你哥唔係病咗冇返學咩？」開P男見有女，即刻好殷勤咁衝去門口招呼Niki。

「……係呀。但我想搵陳楚思呀。」

「吓？你又識佢？」其他人包括Christine在內都望住我，而Niki就好用力咁向住我揮手。

「呀思，你幾時識得Nick個妹架？」Christine問我

而我已經睇唔透呢個女人知道咗我啲嘢之後到底想點，求其答咗句「嗯。」就算數。

「喂，出一出嚟！」Niki拉咗我去樓梯位，「尋晚呢，我哥同爸爸因為清盤嘅事激動打交，打到傷咗入院，之後撞到Jason呀！」

「……哦？係咩！原來有咁嘅事。」我扮唔知，廢事曝露咗自己係呀鋒工人嘅事。

「係呀，佢今日有冇同其他人講咩事吖？」

「冇呀，佢見到你哋，都唔代表佢估到啲咩嘅。」

「啊，咁就好啦，我好擔心呀，呀哥份人好要面嘅，如果佢比人知道咗佢係資助學……」

「呀思？」Christine突然走咗過嚟，嚇到Niki即刻唔敢再講落去，「我同Joyce諗住先上去音樂室啦，你一陣傾完先再上嚟？」

「嚟，好吖。」我敷衍Christine，但由佢講完佢要講嘅嘢之後，佢就一直望住Niki，直至佢轉身離開。

「死啦，嗰個人好似係我哥以前鍾意嘅女仔嚟架，佢會唔會聽到我講咩架？」

「我諗應該唔會掛？」

「咁又係，佢以前都有段時間成日嚟我屋企搵呀哥玩，次次都係我哥間房度留到夜晚六七點先走嘅，係後來先至唔見佢再搵呀哥，我諗佢哋感情應該未差到會講我哥嘅事出去掛。」

我醒起Joyce曾經講過Christine同Nick以前曖昧過嘅事，冇諗過原來佢會進取到成日去Nick屋企，但又唔認同人拍過拖。

大概MK妹同名校女神嘅分別就係
一個同男人上床，就即刻叫人老公仔，一生一世，好似呀怡咁
一個就照樣同男人上床，不過你身份連佢男友都唔係。

我幫佢答啦，唔難為佢，我唔靚
普通正常女仔一個

新post輕輕一推

頂唔到癮

輕輕一推

辛苦哂青如絲打
忙打文都唔好唔記得要小心身體

客觀講中上樣，不過氣質取勝

Christine個臭閪實周圍講人講阿Nick之後嫁禍俾阿思

今日仲又無文

Jason係咪同青絲同居

大家推post推到走火入魔

上音樂堂係威廉書院係必修堂嚟嘅，通常我哋都會上堂前早三四分鐘上去坐低霸位先。

「呀思？點解你同Niki咁熟嘅？」Christine上到去之後仲要繼續追問

「我……」

「我介紹嘅。」呀鋒亂入行咗過嚟，「你哋隔離位有冇人坐？」

「……冇。」Christine搬開啲嘢，讓個位比呀鋒坐。

「呀思，你一陣中午一唔一齊食lunch？」呀鋒故意係Christine面前問

「吓？我……」呀鋒對住我微笑，明顯唔比我揀第二個選擇，「哦，好呀……」

「係喎，你哋又會突然咁好感情嘅？」Christine扮到好平常咁問

「咁我見佢轉學生，咪多啲關照佢囉，佢又好人，我不嬲都鍾意同好人做朋友嘅，我初中個陣都同你熟過架。」呀鋒成段說話明顯有骨，Christine個樣黑過墨斗。

「喂！Jason你……」一向性情中人嘅Joyce唔知道Christine本性係點，諗住出口鬧呀鋒

「呀係呢，Christine，呢排天氣反常，十二月已經凍到好似一二月咁，你下次係屋企著返多幾件啦，我見你snap chat著咁少布，好易凍親。」呀鋒冇理到Joyce講咩，直接截斷咗佢，當眾爆Christine send性感相比佢嘅事，其他男仔即刻係後面嘩嘩聲。

「咩事咁嘈呀？」老師咁啱呢一刻走咗入嚟，呀鋒若無其事咁微笑望住老師敬禮，而Christine都明顯強裝冷靜，但係佢嘅拳頭，係佢身面後抖震。

繼續繼續

有文

屌，Christine真人又send 貼身show波波相嚟啦

正啊

好姣咁

Send 俾你定Jason 先

想迫癲Christine

緊係Jason啦 翻風啦叫佢著多幾件bra啦

明顯jason啦可

以前成日send比Jason
之後我add咗佢，佢就send比我，冇send比Jason
成日show波波比我睇

Lm

會唔會佢有睇呢個故

仲有冇

串緊你ipad

好撚閪

Christine 法官大人

病嬌嚟㗎

青如絲把聲好好j
留個靚名 正個靚評
between我愛jason 受唔受溝呀jason大人
利申:巴

果然係閪女人，人前人後兩個樣

短毛貓 bam

屌你Jason兄有冇青如絲打既相？

打到佢變陳奕迅

好野當然係自己珍藏

要分享下啦

「你睇唔睇到呀，佢塊面即刻黑曬呀，哈。」夜晚喺大宅個陣，呀鋒係咁向我笑Christine。

「喂，大少。」我一邊幫佢抹高跟鞋，一邊問

「嗯？」呀鋒曲起對腳坐係梳化上面食薯片

「你唔好食薯片食到一地係啦，我又要吸過呀。」

「Oh sorry！喂你過嚟過嚟！」呀鋒招手叫我過去，「掰大口啦，呀～」

「呀……」呀鋒塞咗塊薯片入我口

「好唔好食呀？呢款超好味架！我買咗三十包平時係房度食！」

「你唔係大少爺嚟架咩，做乜要成日食薯片？」

「咁好食呀嘛……」

「咁高跟鞋呢？你又買咁多？你又唔著嘅。」

「咁靚呀嘛……」

「變態！」我拎住隻高跟鞋扮嘢要扑佢個頭

「唔好呀！會好痛架……」呀鋒即刻掩住頭，驚我真係打佢。唔知點解，我發現呀鋒返到大宅係我面前會愈來愈變得似小朋友。

「咁你點解咁憎Christine嘅？佢對你做過咩事呀？」屌，佢成櫃鞋，我放低咗一隻又要拎另一隻抹。

「以前呢，我嫲有段時間用何太個名義做校董嘅。個段時間Christine對我好好架，又成日走嚟關心我，同我傾謁。後來大嫲同我嫲關係惡化，我嫲被迫要改用返王德蓉女士，學校啲人就傳我嫲失勢，開始對我冇以前咁客氣。你知啦，我運動又唔好，啲人都開始背後笑我廢，而個陣開始，Christine就唔再搵我，我同佢講嘢，佢直行直過扮聽唔到，好似驚我會影衰咁。」

「哦！所以之後佢同咗呀Nick一齊！」

「係呀。不過後來當大家搞清楚我嫲其實並無失勢，加上我成績愈來愈好，佢就冇再同呀Nick一齊啦，就突然對我好，成日想搵返我。」

哦！唔怪之得個陣Nick蝦我之後
會走嚟笑Christine唔當我係朋友啦
原來Nick都知道佢係咁嘅人！

隔住個mon都feel到青如同jason有幾sweet
Btw個故勾起我以前睇個d校園少女漫畫既回憶

仲以為Chirstine 係病嬌

今次係live啦掛

( Show Blocked User - 天道揼柒你 )

你個個post都block自己

此post特色

Christine正一閪女人
係咪逢親絲打睇到呢d角色都特別有共鳴

想問個故而家出到幾多成度？

三份一！

好羨慕樓主同jason

屌你個變態戀腳狂
繼續係屋企奶高跟鞋啦你

我諗有啲男人見識過嘅話都會明

我覺得係佢成日久唔久就會撩下我
eg 係我fb留生日快樂，text覆我snap chat story

今晚仲出唔出文？

求christine圖 pmme

個故感覺好輕快
fb live 又係好輕快

成件事好正

不了，明早繼續！
我決定少量多篇

好彩身邊無咩frd有波

加油啊絲打

各位記得幫手推紙言

會唔會仲有賭局先？

好啦下 你兩個夠啦

今次賭短毛貓

唔知賭咩好
不過我怕會比出面啲人話我用賭嚟呃like呃人推post
所以呢個post唔會賭住

仲有無？

唔制

女校表示好彩我識既都唔係呢種人，以前唔妥都係做到出面唔會曬時間同你扮fd

仲有無文啊青絲

些牙下閪女人d snapchat

諗得過喎
青如絲打考慮下

Live，青如真係又勁又有運，一星期爆4po，新po咁快就二百幾個reply
加上宜家有Jason，快啲準備開第五個
呢個會唔會係第一個男女主角都同時係度既po呢？
青如絲打係時候留定email，呢個故咁hit，肯定好快有出版商搵你，今年書展有望
BTW, Jason快啲分甘同好，一齊開心share

用左一鍵留名

賭短毛貓無人會話你

快啲出賣Jason bb啦

live咗

推post有文睇

佢地食邊隻薯片 我聽日買嚟食

我都想要個Jason咁嘅男朋友

媽呀！入黎想睇文點知閃盲啦

我要閪女人

有冇圖姐

眼都盲

龜頭小咀嗰陣個肥芝故佢女友都有留言

我覺得我只係有運但學似上個post巴打話齋
其實唔係真係咁吸引，文筆亦比其他故差

email我係facebook page有留咗，一入就見到個掣
不過本身係諗住比讀者搵我用冇諗咁多嘢

出版社應該就冇乜可能會搵我啦我諗
我small potato，又冇人脈嘅初哥
加上我只係放咗上LIHKG 紙言，冇放上高登
冇咗高登呢個名做賣點，我唔覺得出版社會搵我呢個網絡講故人

寫衰西女人christine

強帖留名

本喵鍾意食淡味既薯片，大家未必鍾意食

本喵非賣品黎

咁依家青絲係咪同緊Jason一齊

又唔係問你走出嚟做咩姐 返去食貓糧啦

咁即係短毛喵係Jason？

又live

男女主角係同一個post 樓豬唔係第一個（連登可能係），以前高登都有唔少呢類情況，不過作者係絲打就少啲
樓豬個故咁受歡迎主要應該係因為以前高登無乜呢類故，仲要係絲打寫加埋寫得輕鬆搞笑，所以我先問樓豬有無呢類故介紹
Btw OT 完就有文睇好感動

呢隻咪759個隻....

試過
啲芝士味好淡
覺得一般般

google mk思啲相，其實幾靚

化妝加ps

本喵食野本身係偏淡，相反青如食野就勁濃味 (尤其鍾意蒜頭)，煮親野俾佢食都要落超多蒜頭

又得兩篇

青如絲真人溫唔溫柔

重口味

真係正
男女主角真人都喺齊度

姐係話青如絲生理要求好高
而你就相反

利申鳩up

而家連middle呢d垃圾都出到書架

已經一日一個post

溫柔呀 --- 對住本喵既話
對其他人就好爽朗，幾麻甩下

新讀書 留名 終於live

姐弟戀？

好短，竟然咁快睇哂

預測人渣Nick會話睇多左好多野然後轉死性

nick會溝jason

青絲好撚正啊
利申 絲

又Live左
溫書先 希望一陣返黎再有得睇

不得了，多文到呢

HeHe…

可唔可以出篇外傳加甜

傻啦。而家周街都係LIHK. 冇左高登架啦

有冇Christine 對波圖睇下

本喵大青如一年

點解我身邊冇一個有c cup或以上既女性朋友

肥仔有無

Jason bb 好正呀
Jason 同樓主真人一定好sweet

齊來競猜完故會去到第幾個po

20

現實識一個仆街過Christine既女人
真係會比呢啲賤女人玩殘

唔知係巴定絲睇多呢

又無文啦？

是日晚餐：煙三文魚carabona

咁夜啊jason
好似幾正

時差嘛，未返香港

那麼夜post野食的都是罪人！

太過份了 live 咗仲要呢個時候見到野食相

好彩一早免疫左

你地令我諗起係又係英國讀書既ex 佢係男神黎 又係好cool但內裡小朋友 不自覺代入佢係jason

古語有云：過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經
放眼將來啦絲打

多謝你 我其實放低左 但有時都會諗起
Byw你地要幸福落去

Thanks 我地會加油，絲打妳都係

Jason bb 煮嘢食好叻㗎？

樓主，你同Jason個賭局輸咗之後未講賭咩喎

jason

Christine哩d閪..閪..閪女人

早晨 輕輕一推

賭Christine 波圖

點解jason你咁多貓圖

上咗連登以嚟第一次見到heidi gif

青絲寫得真係好正 文筆唔係話特別好，但係睇落去好易代入到落去
推po真係快到痴線 我數過上個po十篇文都唔夠

搞到晚晚都要半夜起身睇故，好多晚無好好訓過，你話點算先

pish

呢個係咪jason摸mk思個頭個part

青絲唔好掛住閃我地 記得快啲出文呀

無文

Live

Jason 鐘意左阿思

晨早一推

Jason一定係重m

出尼啊文

又j完post

我要文呀
好似吸左毒咁

Live
第一次追故追到咁爽
成日有文

Okay 啦，始終係外國讀要自己搞掂三餐
不過本喵只係識煮西餐，因爲係上YouTube 自學 (Gordon Ramsay 頭號擁躉)
出國留學之前本喵連公仔麵都未淥過

Google 大神

你碟野唔洗收水？

起身冇文睇

人仲係犯賤，當你話人地只係純友誼嘅時候，點解唔諗下當人地屬於另一個男人嘅時候，自己接唔接受到呢

公然放閃
好撚sweet呀屌

文吖

推推推

你地瘋狂推搞到我以為有好多文
點解要呃我

幾時出 想睇nick仆街

幾時出文

距離早上完結得返八個字，文呀

可恥

好曬 好幸福啊

極速推post

尼你老母

尋晚食藥迫自己訓教
短毛喵call爆我手機都聽唔到
啱啱先至起身

仲嚟得切同你講聲早晨

前幾日見你話訓話訓結果又訓唔著走去出文
訓多啲啦柒頭
人類係需要訓覺架ching!

等～～～～

壓力太大訓唔到
我尋日淥咗個杯麵食，食咗幾啖就唔想食

返住OFFICE PARTTIME都要追故呀

出去做下運動
利申瞓唔着會跑10k

新讀者入尼支持

帽事嘅短毛貓，佢瞓死咗姐

嚟

短毛喵冇你咁多疑
其實我冇人爭
反而係短毛喵好多女爭

文呢成晚吾出好辛苦

我覺得短毛貓係多仔爭

屌原來係喵唔係貓

的確係曾經有男仔向佢表白過
男男女女都鍾意佢

吾你老母

d文唔係你寫，點樣吾出

佢話你打錯字呀

洋溢四方！

文啊 mk思幾時先鐘意Jason啊

而家每隔一兩個鐘就上黎睇下有無文
文呢

推～

我對上上面個人講ga

瞓晏覺前一都

官方劇透

有文未

其實我依家餓得好緊要
但身上一蚊都冇因為屋企人未比飯錢
依家好餓

....

食翻個食淨既杯麵

文
譚仔ing

自己煮野食 唔好食杯麵

浸到變烏冬

啱啱終於拎到錢食飯
頭先餓到有啲暈（因為尋晚冇乜點食）

諗起個時住hall 山窮水盡日半無食飯 暈左係房

我同短毛喵會一齊係因為有日我暈咗……

開新故再講 完咗呢個先

最憎俾人曬鳩

講完啦？

個吾字你打，咩對上上面個人講

幾時有文

跟住

另一個故？

過多一陣出文

[甜] 話說個日我暈左 一醒返.....

幾年前睇過個故，醒返性轉咗

準備上電

睇名
或者我應該直接quote佢

青絲快啲出
喺美國嘅巴打上嚟留名，凌晨１點幾都特登上埋嚟爬文

lauming

推 你地真係好sweet ar

Lunch都食完仲未有文

青絲食飽未
我想要文呀

青絲takecare呀！

青絲你唔好死住....你篇文未出晒架....

青如絲打召喚

由post2追到live

等左10幾年都未出文

咁耐架

好耐

文啊

文啊啊啊啊啊

文呀文呀

無文我就唔睇落去

講笑啫

青如絲我愛你

仲未有文 訓個教先

瞓醒一推

其實真心你出文已經出得好快
唔好俾咁大壓力自己

爛咗

見到兩點幾話有文好開心 點知

今日先開始追故
終於live到

好好睇，好睇到唔想追其他故

感到被騙

腸胃不適，休息咗陣Sorry。

好啦 唔催你

take care

Take care

又一日推到500幾

留名，身子要緊

比你地班友推到20幾頁先得兩三篇文

Take care ar

係囉，想睇篇文出到邊都要搵好耐
不過等緊樓主嘅文

諗住訓一陣起身有文睇 點知咩都無

又話有文

係忠心讀者熱情嘅表現
By the way 身體要緊 青絲小心身體

「喂，咁即係話，你之前專登對我好嘅私心，就係想報復Christine？」

「一嚟啦，不過我都想對你好……架。」呀鋒口快快咁講咗出口，之後塊面又紅到變咗舊蕃茄咁樣，低頭食薯片。

「咁……」一時之間聽到佢咁講，都搞到我覺得尷尬，「吖！係啦，你之後唔係話我輸咗有嘢要做嘅？咁你想我做咩呀？」

「……你真係肯？」

「吓？你都未講係咩。總之，唔係變態嘢就得啦。」

「……咁你實話變態架喎……」

「你講嚟聽下先？」

「過嚟呀。」呀鋒跑咗入鞋房，打開鞋櫃，入面有個暗格，佢喺入面拎咗對深紫色嘅高跟鞋出嚟，對鞋嘅前面各有一朵縫滿紫色閃石嘅花，花嘅形狀同大小適中，唔會太大而令對鞋睇落俗氣。

「你可唔可以著比我睇呀？」

「吓？淨係著鞋架咋！唔可以掂我架！」

「咁我幫你著得唔得呀……」

「都得嘅……講明先呀，我對腳好大架，未必啱著。」話未說完，呀鋒已經將對隻鞋套上我左腳，尺寸竟然啱啱好。

「啊！！！！！啱著呀！！」呀鋒好興奮咁彈咗起身，勁開心咁望住對鞋笑。

「喂，我企係度著就得，我唔識得著住高跟鞋行架……」

「你試吓行去門口，再行入嚟睇吓吖！」呀鋒好興奮咁望住我對腳，我拐吓拐吓咁來回行咗轉比佢睇。

「行完未架，好痛呀。」我行返入嚟，扶住張檯企係度。

「得啦得啦！」之後呀鋒跪低，幫我除返對鞋放入櫃。

「對鞋好重要架？點解擺暗格嘅？」

「呢對鞋，係我初中嗰陣第一對設計嘅鞋嚟架，靚唔靚呀？」

「唔撚係掛？！你識整鞋架？！」

「整就識少少咁啦，但呢度啲鞋全部都係我畫架，畫好之後我再搵人幫我整出嚟嘅！嗰陣我又蠢喎，人哋問我想整幾大，我竟然答咗我自己對腳個size出嚟，搞到啲鞋鬼死咁大對……」

「吓？！你對腳又係38.5？！」

「唔係呀，差少少！我39號。」我望住佢對腳，嚇到O曬咀，死啦原來我對腳男人咁大。

其實如果未追曬之前嗰啲可以去紙言睇返

負皮咁多嘅我已經日日出幾次文架啦喎

長腿

負皮="出文啦閪女人"

btw男人腳

經過尋日live 依家有晒畫面

Take care 呀

好有灰姑娘玻璃鞋嘅感覺

btw 真係有男嘅39號鞋咁細 我都39

唔洗sorry 繼續寫文

乜38.5好大咩

都好多正評

利申40號腳絲

差半個碼
我都着男裝8號
跪低幫佢着鞋勁有王子公主feel（少女心爆發 ）
保重身體啊，應該係因為尋日無咩點食，但今日食太多，撐親個胃

諗起言葉之庭

大少技能 目測腳size

腳同身高好似有關 我180隻腳都有42
呀鋒得39 肯肯定係矮仔

睇真啲好喎

一開始已經講咗呀鋒接近180

我170 隻腳44

我165都39
不過可能呀鋒中一嗰陣整未咁高呢

諗起paradisekiss
整衫有錢仔

155 著39號鞋嘅表示

正常男仔都41 42啦

我中一都係得39 果陣150

而家177 43

無mk思唔識著高根鞋行路，然後仆街仆咗落大少懷抱呢啲經典劇情

我唔應該追得咁快

一野追到LIVE 又幾好睇喎絲打
Btw你啲字好靚

拿子唔溫書追文

諗緊佢最後整比啊紫條裙
成間dressing room都係

可唔可以俾多篇

X2

實會有啲人唔鐘意呢類型既文
唔需要睇得太重

我以為佢目測過mkc對腳咩size先拎俾佢試，理解錯sor鳩

睇完前面2句冇咩野，睇到最尾個emoji笑咗出聲

「其實你係咪應該驚訝我識畫鞋，而唔係驚訝自己對腳大呢？」呀鋒彎腰望住我，阻擋我望住佢對腳嘅視線

「嘻嘻，又係喎可？點解你識得設計鞋呀咁？」我故意好勉強咁笑比佢睇，扮到好似好有興趣咁問佢。

「因為我鍾意高跟鞋啊！」

「Wow，你嘅資訊好有用呀。」我拎起雞毛掃，行開唔理佢走去抹檯。

「咁係呀嘛，鍾意，就會做架啦，就好似你鍾意一個人嘅話，就會對佢……」呀鋒講到呢度就停咗，我擰轉面望住佢，佢又靜咗望住我，「唉！講你都唔明架啦。好啦唔講啦，你快啲落去溫書，我都要開始做功課啦。」

呀鋒突然好急咁推咗我出門口，然後閘咗度門。

「你兩個，好似好好感情咁喎。」俊浩坐住架玩具塑膠車係走廊度踩嚟踩去，見到我比呀鋒推出嚟就踩過嚟講。

「邊有人同佢好感情！」我講完，就諗住走人。

「冇感情就最好啦，」俊浩亦踩向另一個方向，「我好快就會打低呀哥架啦。」

「其實我真係唔明你，大家話曬兩兄弟，點解係都要因為錢同權力而同你呀哥鬥？」

「你當然唔明啦，因為你根本冇擁有過呢兩樣嘢。」俊浩講完，就哼住歌咁繼續踩佢嘅玩具塑膠車。

新讀者留名

好奇問下，其實係真人真事定係故

而事實上短毛喵技能係目測波size好準
同我拍拖前，成日幫啲女人圈子估班女人咩size

如果真人真事，mk思到底有幾好彩

假作真時真亦假

記得有人講過個歷史的內容可能係假，但小說的內容可能係係真

我好想睇多篇之後去温書

好想打佢細佬一獲

短毛喵回應下？

短毛喵: 其實e+都仲有幫啲女人圈子估班女人咩size

算啦，睇波男人天性

短毛: 同埋青如係AA

睇腳都係

樓主俾人提起傷心事

短毛喵：軟淋淋，好舒服

今晚罰跪玻璃

加速

青如絲把聲好有活力同好好j
真人應該都多男仔fd

有聲聽咩？

聲係邊

喺青絲個facebook page
link喺第一頁

冇睇兩日就已經post 4

live

繼續推

35號鞋，買鞋成日要買童裝

慳番唔少錢

Christine黎？

個細路真係好得人驚 同鋼錬總統個仔完全match

仲有無文

鋒哥 青如

人哋係第一個人造人其實好撚正

帽事嘅 閪女人姐，唔洗怕嘅青如姐姐，平胸有平胸嘅優點

吾吾吾
唔啊on9仔

仲有冇文

樓主有冇睇過韓劇 無理的前進 我覺得主角同呀鋒嘅關係同套劇好似

冇

有無文先

咁我又唔係平，但唔大波姐
而Christine係講緊至少有D，估計有E

我係咪一個奇怪既男人 ，
我鐘意平胸多過大胸，我而家個女友都係平胸妹妹

如果比Christine 真人知道你2個寫故話佢閪女人就好笑

唔一定係矮仔 180都合理
因為我算高但隻腳都細

我171 隻腳45

「但同樣哋，你都冇當過你呀哥、你父母係親人，又睇唔起唔夠你咁聰明嘅同學，覺得佢哋唔係你朋友，你都一樣冇屋企人冇朋友，所以你都唔明佢哋有幾重要。」唔知做咩事，可能因為學校同呀怡嘅事本身已經令到我個人好易躁，呢個細路激嬲咗我，搞到我忍唔住寸佢。

佢停低咗冇再踩，「我唔需要。」

「我都一樣唔需要好似你咁追求金錢同權力。」

「哈，你係唔愛錢唔愛權，點解你要走嚟呢度返學返工，仲纏住我呀哥？」

「你咪話過，你想收買我去對付你呀哥嘅？我就話你知點解你收買唔到我： 因為我想要嘅嘢係知識，我依家好厭惡自己嘅無知，而知識冇人可以就咁塞落我個腦度，你極其量只可以塞舊錢同沙紙比我。至於我會同你呀哥做朋友，因為佢唔同你，佢係個好人，同時佢會憎恨不義嘅人。」

「哈，蠢女人。」

「可能係啦，我就係咁蠢架啦。話你知，我好羨慕你嘅智慧，如果我有你咁聰明，我就可以做多好多嘢，做醫生又好，做律師又好，我都可以去幫人，而唔係喺呢間度抹塵。而你有智慧但又咁自私嘅人，注定孤獨一世，大部份嘅人都唔會真心同你做朋友，有都只係為錢……至少我，一定唔會同你做朋友，我打從心底鄙視你。」

我望住俊浩背影，嬲到佢成個人震曬咁坐係塑膠車上面。

「俊浩？」唔知幾時，原來何太走咗上嚟，「你同思思姐姐玩緊呀？」

「係呀嫲嫲！」俊浩的態度三百六十度轉變，笑住咁擰轉身，然後搵何太抱抱。

「何太，我返落去做嘢先。」

「呀思？」何太叫住我，「希望你唔好介意，我孫仔仲細，有時係比較百厭。如果你唔介意嘅，得閑就陪佢玩多啲啦。」

「嫲嫲？」俊浩面色青曬咁望住佢呀嫲

唔通王德蓉一早就已經知道俊浩嘅本性？「拜託你啦。」何太微笑住咁向我點頭。

會嬲到震，然後send多幾張波波圖比我睇

自推

唔好自私睇好喎
拎部舊電話影上黎開心share啦

係文呀

現實中係咪有追過Jason

出多篇啦
一放工就即刻睇你有無出文
點知live咗

我依家係少量多篇，你隔一兩個鐘又會有

圖呢
Btw, 第二個故係曱甴？

Jason追過佢，佢嫌棄Jason瘦弱同埋毒
之後知Jason好景又想追返人
但呢個時候Jason已經有me

自己去睇火星異種啦

但我仲係好差景😔

點解可以咁賤

咁你地大家就要好好珍惜對方la

頭好痛，有啲發燒

樓豬加油
sem尾狗真係慘過返印度
唔知點解有個直覺覺得樓豬sem尾冇野做先出文
完sem就會唔出

講笑 睇好你 加油樓豬

我又要睇我又要睇，青如姐姐

係囉，開心share啦，等我哋幫你教訓佢

好想睇下christine波波圖

好野係要share

恩地bb 男主個feel都似Jason喎清！

收晒工反而無人推post

今個post特別多負皮

你再唔出就負皮你

推呀

等咁耐只得小小文

快喇

Live左n次 好心急想睇！

上紙言loop多幾次先

果然係閪⋯⋯閪女人

多腐皮嘅原因一定係因為無閪女人示意圖

其實知道樓主出得算快，不過真係好心急
口裡說不，身體卻很誠實

有文未啊，又話少量多篇

嚟到星期六，終於唔駛返學嘅日子
我入咗醫院度探呀怡。

「呀思，你又嚟探我啦？」

「係呀，你點呀，精神好返啲未呀？」我放低煲粥係隔離，準備比呀怡飲。

「好返好多啦。吓，又係粥呀？好寡呀……」

「係咁架啦！快啲好返之後，我再同你去劈過！」

「……呀思，我以後都唔會咁傻架啦。」呀怡見到我對佢咁好，忍唔住又喊。

「傻妹嚟嘅，做乜又喊呀？」

「佢今日……有嚟搵過我呀……」呀怡喊到口窒窒咁講

「吓？條仆街夠膽走嚟搵你？佢走咗幾耐？」

「啱啱走……佢係我手袋拎走咗我銀包啲錢話……有事用……」

「佢個頭係咪仲係前排你帶過我見嗰個銀毛頭？」

「嗯……」

「我去幫你拎返啲錢返嚟！」

我衝咗出去，四圍搵個銀髮柒頭，跑到出醫院門口嗰陣，終於比我見到佢係遠處大搖大擺咁行緊。

「陳楚思？」呢個時候，Nick係路嘅中央出現。

「屌你行撚開，有嘢你下次先好再煩我！我趕住去打柒條仆街！」我一下撞開佢，就跑咗上去追條仆街。

「你條仆街同我死入嚟！」我大大力扯住佢件衫，將佢強行拉入後巷，一拳一拳咁中佢個頭。

「救命！救命！」佢坐咗係地，不停向後縮。

「救？我救你老母閪呀！你搞大呀怡個肚個陣唔見你話要救？你陷家產啦去！」我冇理到佢講咩，繼續一腳一腳咁踢過去。

「喂！陳楚思！唔好再打呀！」Nick衝咗上嚟拉住我

「Sorry……Sorry……」銀髮仆街坐咗係地下度求饒，係褲袋度拎返啲錢比我。

「比錢就想當冇事呀？呀怡條數我未同你……」

「夠啦！你再打會死人，會比人踢出校！」Nick捉住我，而銀髮仆街就乘機跑走。

我一下大大力咁fing開Nick隻手，好憤怒咁行咗去。

「你……係咪識得我妹？」Nick追上嚟問

「係呀，又想點呀屌你。」呢個時候嘅我真係好躁，冇心情同佢傾謁

「我想同你講聲對唔住姐，同埋希望你唔好爆我件事比其他人知道。」Nick嘅語氣好晦氣，根本就唔係真心想道歉。

「你吔屎啦柒頭，到你自己出事先至識得嚟求我。我唔撚想理你啲事，我返入去醫院探朋友，你咪撚再跟住嚟！」

「但我見到你打人！」Nick好大聲咁喝住我，我擰轉身望佢，佢對住我好勉強咁笑一笑。

「你鍾意講出去就慢慢講，我、唔、撚、驚！」我走過去，好大力咁篤住佢心口講。

霸氣

霸氣 如果爆左件事 ceci打人同nick係資助學生
一定係nick 大獲d

咁都唔識

新嚟㗎

寫名校啲人個到好似誇張咗啲

Btw，追到live咗

好想俾mkc打到仆街

比青絲打到仆街

其實我已經好比心機，一日更幾次
如果可以我都想廿四小時上嚟打文
奈何我都有essay要做
次次上嚟見到大家咁幫手推post我好感動
想係呢度同大家講聲唔好意思

負皮今個post係多咗
我唔知道係個故唔好睇，更得慢，還是其他原因
不過我唔會因此而忽視咗有份正皮嘅巴絲支持
以及呢度等住睇文嘅各位

無論正皮負皮量有幾多
有冇人推post
（定係比人又鬧我閪女人）
都唔會阻止到我繼續比心機寫呢個故嘅心意
我已經冇勇氣去追夢做編劇
我唔會放棄講故呢個小小嘅夢想

再一次感謝各位支持

加油啊
我睇完都去做essay啦

先十幾個負皮唔洗理佢啦 人又點會完美

加油啊 青絲
高質故 比啲信心自己
By the way 啲位真係cut好撚吊癮

Haters gonna hate

Live左....

加油呀 支持你

加油加油

初初都有少少唔開心
但我理解
自己只係個寫故初哥
好多地方都寫得唔好
而且更得又唔係多量多篇
的確係自己不足嘅問題先會咁
甚至有時覺得我先至唔值咁多正皮量

但係諗通咗
我寫故上嚟係想同人分享自己諗到嘅故事
而唔係上嚟換個正皮負皮推post嘅數字
所以我唔會比呢啲嘢動搖
只可以做嘅，係做好啲自己

sitfu 努力寫好篇文咪得，理鳩啲負皮做乜

你見在坐個個連登仔都睇得過癮

加油

新黎支持

十卜

最後個篇好有張力

好少負皮啫 加油

1000負評我都永遠支持樓主

負皮就緊有.冇你先要驚

啲負皮一定係早洩搵打手黎做既
怕乜

得十幾個負皮其實真係好少嫁啦
樓主加油

好似睇韓劇咁正 真心正啊

加油呀絲打，正負皮都只係數字嚟姐，最重要你出文出得開心

寫多d閪女人

今晚仲有冇呀

留下正皮
青如做essay加油

皮已正

唔好唔開心啦
你寫得好好睇呀

快快快 Take care 青如 出文

btw 加速

加油呀

你個名

如果有得瘋狂俾正皮我一定上親lihkg都入嚟俾一次

可能做essay做到凌晨會出
唔肯定
如果未訓嘅話可以嗰陣上嚟睇下有冇文
訓嘅就訓啦，唔駛刻意等

鍾意挪威森林貓
文啊⋯⋯再唔出一陣多咗隻無毛貓

叫短毛幫你手做啦

「但你仲未出文喎！」Nick好大聲咁喝住我，我擰轉身望佢，佢對住我好勉強咁笑一笑。

「你鍾意講出去就慢慢講，我、唔、撚、驚！」我走過去，好大力咁篤住佢心口講。

Nick比我大大力篤完佢心口，塊面即刻黑過墨斗，佢背住我拎起部電話，大叫「推、爆、佢！」

推

你應該咁諗：負皮？
我、唔、撚、驚！！
between 皮已正

你估十二點之前有冇可能推到1001？

加油 好睇

加油呀絲打

輕輕留低個正評

青絲 加油做essay 啦
出慢d 都ok, 不過最緊要有文出

絲打攰就比自己多d時間休息喇唔好咁chur
f5爛咗

其實閪女人依個係講笑姐
我諗唔會有人會咁鬧既
青絲唔好介意

紙言已更新
大家有冇可能12點前推爆咗呢個Post佢?

叫閪女人真係講笑姐
唔好嬲啦
Btw加油

青絲不如搞掂晒自己嘅野先再慢慢寫
唔忍心見你辛苦

負皮又點 總有人會雞蛋挑骨頭 唔洗吓吓迎合別人嘅 你每個post 我都有正皮

瓜無滾圓呀
其實你都已經出得好快同好多量
嗰啲負評由得佢 最緊要寫好文
橫惦有我地咁多人幫手正評
抵晒啦
做Essay做到攰咪抖下 唔使夾硬出
雖然我好想睇，你出極我都唔夠候

聽講你想爆post

實有可能架

推爆呢個post出幾篇長文ok?

輕鬆10 連 黑洞見

我要睇文阿

文呢？？？

10連

推爆今晚出幾多篇

留名 量同質都好正

13分鐘 推爆佢

加速阿

推推

有無人可以10 連到

呢個post咁多人

仲有200 個

12mins left

1

12min 推爆咁點？

2

有獎勵？

推左再算

有無人一齊

10連到我咩都得

我覺得5連都有難度

想10連？問過我未

表示出極都唔夠

大家一齊連 加速推爆

不過絲打essay要緊

如果十連到 青如可以出多十篇
各位巴打識做

想睇閪女人仆街

佢制唔制先

冇可能10 連到

留名睇閪女人too

christie 張自拍呢？

jason同mkc幾時一齊

到依家都未見過

8分鐘 集氣

開定新po未

洗唔洗留位比你

Gogogogo

大家一齊推爆佢

樓主加油 又live 事

每f5一次都有新留言，好痴線

差100個

4分鐘

推po創舉

隻手好攰

為左爆post

差少少咋

抵嘅

2連都有難度

差少少

2連？

你班友真係痴線

Btw幫推

fail

試下先

block

一諗到有文就

痴線？邊到？

下集啊nick仆街未？

1001

2 連都做唔到

3分鐘

最憎人叫nick

2分鐘

正nickhead

2 minutes left

快啲

再快啲

好彩我身邊個Christine無波

嗚呀

二連都做唔到

就到

爆未

快

爆

1分鐘咋

1000000001

1001啊

1001 1001